[突發] 蘋果影到添華道有水炮 大家小心！！

差你一個！

差你一個！！！！！！！

應該只係水馬用，如果係水炮要人手拎，後助力都强到佢企唔到。

怕有野著火戒備啫，
射都用車射啦
揸住射唔驚比人打死咩

水喉一條...邊忽水炮?
咁都叫水炮間間消防都幾十枝

大家要小心 ！

收皮啦

標題黨

推

呢條叫消防喉，拎呢條當水炮你幾個差佬都拎唔住

入水馬嘅喉咋，唔係水炮

強

點都好 大家小心 非五毛